長腿空姐

好想奶

G

一轉身變麻友

20d 好掂

麻友

好有愛心牙！

條女好正呀

又靚女

(找數）麻友係雞係公廁係俠便器係無碼女優

唔好提

黑c

好想屌

對腳

短過我隻哥基

麻友 靚女有愛心又可愛
諗唔到有咩缺點

雞

希望蓋世寶吊老母可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

對絲襪前後調轉左著？